只打電話，不用上網

唔需要上網

老人家用， 只打電話，不要上網。就完約

本身用緊3台 $35/月 850分鐘

有無任何台同價錢或低過？

請出招

成班sales狗係咪盲

bot